聽日最少跌500點

因後日史上最強颱風山竹直襲香港，投資者擔心市面可能會造成嚴重破壞，加上兩日升勢過急，所以聽日會有大量獲利盤同恐慌性拋售盤，保守估計聽日最少跌500點

聽日又星期一，好似冇放過假咁

聽日一定唔會跌